4/11 波台慶祝拜登當選party

嗰日我、佩、羅搞party
$500 誠徵女巴打來我家睇美國大選結果
乜明星都有(奧巴馬 希拉里 拜登 等等 )
12:00am-11:00pm
肚餓我屋企有司華力腸食
睇到累可以去我張床到訓
又大又舒服
你可以去隨便訓 做乜都得
放心,我一定唔會做d乜野
包宵夜,爺汁西米露
早餐,豆漿+白汁飯+Starbucks+美心+吉野家+元氣壽司
有意pm我

出席會員(已confirmed):
羅哥
佩哥
N本
D.Dalot
蓋清
佩狗
貓貓禮志
大雞樂
佩雷斯主任
政命靴里拉
山花妹妹

地址:觀塘瑞和街22號

政命靴拉里

現場演唱無辛祖？

關於拜登

有山花妹妹唔好預我。

lm

点解

可以 我拉埋我老死韓貴

食屎啦賤人

咪搞事

牙朗
中場大師

聽日下晝6點
247

我放7點

肚餓我屋企有司華力腸食
睇到累可以去我張床到訓
又大又舒服
你可以去隨便訓 做乜都得
放心,我一定唔會做d乜野
包宵夜,爺汁西米露
早餐,豆漿+白汁飯

點睇樓主勁淫

I want join

可唔可耳解釋吓呢段野關淫咩事？

無正體字？

政治party？

格劍大會

Tg搵羅辛勞

明就明。

我解釋吓
爺汁西米露：爺爺算老 淫到出汁
豆漿=抖音=淫賤大鹿妹
白汁飯：呢個唔使解釋啦
我淨係解釋一次

join

你負責照顧佩哥？

我負責料理佢

香港吃狗肉犯法（fan fa)

佢料理姐 冇話吃

有羅辛勞照唔驚

樓主似antifa 好暴力

我哋係九龍灣臨興街 21 號美羅中心2期6樓有另一個party
歡迎同路人

邊個負責照顧佩狗

有Dalot唔好預我。

有臭渠滿唔好預我。

我地吊打佢啦